除左禁區，機場脆弱位

Checkin位
入行李counter
禁區入口
轉運站

我無聊靜係諗到呢幾個

熟機場嘅不講下

D人話入禁區，其實一入去就好危險，感覺會比人用真彈射，唔建議送頭。

我要Checkin

我係和理非
我要入行李

無人
機

邊撚個話入禁區

唔知有冇jammer

一睇就知你係和理非

唔好意思
借個位

812機場見

正式宣佈 "Bruce.Lee" P牌仔係on9

佢每一個post都係帶風向叫示威者做無撚用既野、威脅唔到政府既野

Bruce.Lee [P] : 聽日唔好入機場，係局，係陷阱

-條友好中意深夜帶風向
-以前開post會有殘體字 (喜恶 痛脚 静坐 绝食)
-叫義士絕食 (大家都知絕食係玩自己)
-已經被人屌過一次五毛、跟住改名 由 "索羅斯" 變 "Bruce.Lee"
-平時會開正常post，無助大局既post，例如超多個post屌鳩林鄭
-唔記得轉ACC講"幫推"

知自己柒左跟住唔推post

以前既post：
Bruce.Lee [P] : 打死都唔好去離境大堂，記住目的唔係要癱瘓機場

Bruce.Lee [P] : 【突發】機場和理非行動將有大量警犬着黑衫混入
事後：機場無事發生過，無見過有鬼

Bruce.Lee [P] : 唔好搞TVB呀，和平呼籲佢地罷工啦

Bruce.Lee [P] : 你地繼續叫林鄭下台啦

事實：林鄭下台其實都無撚用

Bruce.Lee [P] : 唔好登報，用啲錢做其他野

Bruce.Lee [P] : 唔好成立臨時政府

Bruce.Lee [P] : 唔好搞G20登報，搞7.1啦

Bruce.Lee [P] : 唔好沖(殘體字)立法會

Bruce.Lee [P] : 五大訴求係on9

Bruce.Lee [P] : 警察可能會全面驅趕鄉黑

Bruce.Lee [P] : 繼續和平遊行啦~

Bruce.Lee [P] : 說服警察加入遊行，感化警察

Bruce.Lee [P] : 整多個G牌啦

Bruce.Lee [P] : 【急】而家真係需要一個大台

Bruce.Lee P牌仔 起底頁面傳送門

推上熱門

如果人多可以霸埋個T2，T2得下層一個位做出境手續，霸左就可以焗佢地去番T1 過關。

三個貨運站 一停就收得皮
因為一般客機也有貨運

今日checkin 行李位可能會同71立會一樣

停車場附近有個巴士站 隔離好似有個閘口係比啲CX CREW入去的

Push

禁區咁大無地方好守

唔好禁區，一到禁區就無需理由咁拉，唔理你走過路過

721 811